[上帝能否創造] 0負評 連登仔標準衣著?

型 靚 唔MK 唔跟風 有個人風格 低調 唔太貴

冇可能有 此POST已完

我跟金鐘連登仔著實冇死

通街都係啦 姐係跟風 fail